如果海龜個鼻插著張$4000申請表格，環保撚會點？

等睇改圖

組團去政務處阻止廢老攞表，

4000銀紙就話啫